坐緊68號單層巴士位絲打入一入黎

我好想認識到你呀 方唔方便留個Tg

黑長直 米色外套 深藍牛仔褲

Pish

但我唔想識你，咪撚再望住我

hugo1991

留個Tg啦 好有仙氣